【好奇一問】邊啲歌手聽mv就覺得佢勁正，但係睇佢唱live就勁垃圾

邊啲歌手睇mv聽CD就覺得佢唱歌好勁咁，但係睇佢唱live就勁垃撚圾

利申 五音不全

Selena Gomez

留名

jb

Fiona sit

睇佢唱Live 佢唱到就黎窒息咁

提起佢 我只諗到呢個

我係睇左佢唱奇洛李維斯的回信
一邊唱一邊撳心口
以為佢唱完之後要人工呼吸

包書膠 最後祝福

周國腎

腎仔

有聲架

李榮浩 live唔係話唔好既 我覺得好普通囉

嗯嗯 比較唔突出
有次睇youtube 佢同陳奕迅同台
陳生一開口 馬上比下去

李克勤
曲

juno
係難聽但我都想佢開演唱會

李克勤我覺得把口幾勁
咁密嘅歌詞都可以唱得咁清同唔斷氣
仲要keep到咁多年 都仲唱到

佢都幾藝術家，出黎嘅作品又意外地唔錯

“念念不忘”個時，以為佢係一個mk仔

估唔到十年後嘅佢，有種大師嘅感覺

唔好意思講野1999 希望巴打明我嗡乜啦

能共你 HO HO 地相處

得罪都要講

一見到個題就諗到周國腎

小塵埃 算唔算歌手

我開呢個post已經覺得得罪左人
所以唔怕講

腎腎都係啱創作路線多啲

903成日抽佢地啲歌
但係我一次live都無搵過黎聽
而家去搵黎聽先

播

我本身幾鐘意小塵埃
但係一live就

衞蘭 未到差嘅其實，不過硬係覺得佢live 同CD 差好遠，好似唔係幾夠氣咁

Lenka 難聽到嘔

john legend?

Evanescence，聽 CD 真係有魔力

馬上youtube左黎睇

唔知點解望住佢唱歌有種不安嘅感覺

你咁講令我諗起另一人

欣宜

方皓玟

佢喺903頒獎禮唱你是你本身的傳奇真係...

行rock and roll 路線嘅，唱live真係好講當日狀態如何
爆唔到上去 成首歌嘅感覺真係會差好遠
夾硬爆上去又會好傷

信樂團嘅信都係咁
mv勁好聽
聽live就有參差

Ariana Grande

佢首all of me嘅mv我真係loop好多次 浪漫到哭泣
但係其他歌我就無乜研究

嘩 估唔到有同
（因為我就覺得佢live同mv好似有參差）

睇佢啲live以為睇緊”我是鳩叫”
唔知佢啲歌好多都要跳舞
又跳又唱換唔切氣咁 到左要爆肺嘅位就夾硬一野叫出黎

同好

坦白講佢唱功麻麻...都係一味食老本靠vocal range黎支撐
佢係上到高音嘅而且好輕鬆嘅 但硬係無左種質感
好似個細路飆高音咁
再加上佢啲live好似嚴重缺氧咁 心諗既然handle唔到點解仲要produce啲咁難唱嘅歌

Katy perry

呢個堅 不過近年有進步算係咁啦
佢同Taylor Swift我都覺得係overrated嘅歌手

信d歌咁痴線
live唔穩定都可以接受
加上佢都已經老
利申 聽過佢一次live

依個真係交通意外黎

好似有講過因爲個日病咗 所以先會咁
演唱會就ok

純粹覺得好撚好笑想貼出嚟

竟然無Britney spears

my chemical romance
不過都解散了

Axl rose

對佢嘅印象係：原來鬼妹唱歌都會鬼食泥
一上高音就唔知佢唱緊乜

陳柏宇

下 聽過一次好正

katy perry 佢以前d live真係唔得 依家叫好少少

啱啱brit award個次唱chained to the rhythm好正

Ellie Goulding

佢連唱都冇唱，點比較喎

不能同意更多

雖然我好鍾意twice 不過還要承認twice live係垃圾

原來飛輪海都有mr removed

原來唔止我一個咁諗
樓主講中晒啲point 都唔知點解個個都吹捧佢唱功好
Btw 突然諗起lady gaga 碟同現場都咁正 真天后
跳舞又掂 仲要夠氣唱 好穩 睇佢live會睇到好爽快

lana del rey

Eason

On9 我唱live廢？

周國腎有次facebook 係屋企番唱幾首歌，好似有首四季，嘩屌..讀書詞咁樣..點解啲人話佢正

Twice

twins,汪明荃

katy perry

Rich chigga

李克勤

成日覺得佢好似鏈住春袋唱咁

我都覺得Katy Perry 好左
初初聽佢個陣 佢玩緊心口噴cream
個期嘅佢 live真心覺得麻麻

mk到

香水有毒

四季呢類咁flat既歌，要唱得好真係好難。
Eason唱呢類歌最屈機

王中窄

The Chainsmokers算唔算

唔知有無人仲記得有年cctvb搞紅白
阿sa唱下一站天后 狂走音
想搵返嚟睇 但係搵唔到
得啲新聞報導

Juno同腎仔

見佢腎腎自彈自唱個時 條頸啲青筋現晒形
想爆石咁款

見腎腎自彈自唱個時 條頸啲青筋現晒形
想爆石咁款

我都有諗過呢個問題
但係見佢地係行DJ路線 所以我就否定左

陳百強

個啲旋律無乜起伏嘅歌 唔知點解Eason就唱到好有味道
其他人就唱到好似鏈住春袋咁

結論
可能因為陳生比一般男子少左啲野
所以唔駛鏈住鏈住

btw "鏈"字 正字係咩

Adam Levine

五月天阿信
利申：五迷

周柏豪

腎仔同juno
利申 兩個都係fans 但live真係

呢個係live同cd都難聽

iggy azalea

鳩up扮freestyle

Fall out boy

Ariana Grande同Jessie J 同台唱Bang Bang

Jessie J 遊刃有餘 feel到佢唱得好輕鬆

到Ariana Grande唱就

演唱會正到

香港新嗰堆九成係

又唔夠氣, 把聲又唔入mic, 唔知佢地想點, 我個人就覺得好難聽

仲有樓上提到my chemical romance

903果次真係出哂醜。
開始唱左兩句，條女無啦啦同條仔講 你支結他未tune 呢樣都當903班職員係後台拎結他出黎搞到要tune過唔關佢地事

到播返mmo唱，又唔夠氣

BAND得唔得
DREAM THEATER

佢呢幾年d live show

林奕匡

利申其實幾鐘意佢

入黎就係想講佢

佢以前d live真係慘不忍睹
d音又飄又唔準
近呢2年真係進步左好多，前年super bowl個演出真係好驚喜，勁正！

dear jane,之前巧合之下見到佢哋係商場live,個主音又甩又beat又走音

攞個k房mk妹同Jessie J比

same

Dear Jane 的確有些少失望
好中意哪裡只得我共你 瘋狂搵佢地啲live嚟聽
點知。。。

Sorry

Drake

收皮啦

GUNS N ROSES fans

宜家啲歌根本好商業化
唱嘅靠包裝 每粒音都tune好晒
歌就每句分開唱 最後拼番埋一齊

火星人 同 濕鳩毛文

傅穎

Demi Lovato

Bea miller

就算聽碟都唔覺得個主音好聽

基本上聽佢地淨係聽後面個底

人地頒獎禮前2日仲失緊聲

my chemical romance明顯執聲， 現實根本唱唔到
不過而家都執咗

周圍辣興火頭

live都唔差啊~Amy

真 聽佢唱love me like you do, burn 好似就死咁

四季真係好難唱，本身係女人歌一個字一粒音都唔改得，但陳奕迅唱得輕鬆之餘又有感情，其實好撚勁

有冇聽佢近期嘅live㗎？==少有實力派歌手都。。

嘈到仆街 完全唔知唱乜9

其實腎仔都唔多對題
佢其實連CD ver.都聽得出有D勉強

比比鳥

櫻花樹下

j-pop嗰隊AAA
首 愛してるのに、愛せない 個MV勁正
[url] rl]
不過去到live就

五月狗

j-pop嗰隊AAA
首 愛してるのに、愛せない 個MV勁正

不過去到live就

Britney Spear
都唔知佢live唱成點
次撚次都咪咀
上節目又咪演唱會又咪
幾千蚊張飛入去睇咪咀
都唔知點解仲生存到
後生係幾正

唔明點解好多人鐘意佢

假ROCK

之前上cctvb啲節目唱live 真係

係咪玩野 Bruno mars唱到播碟咁架喎

Selena gomez，playback播到勁大聲都唔知佢有冇唱 佢上bbc live嗰一兩首就好似夜晚喺被竇唱歌咁聲

上面有幾個人都提Ariana grande
真係好唔夠氣 成日一句斬開兩句黎唱
playback較到好大聲有啲位會唔唱喺到拉音鳩叫
不過佢好識帶動氣氛同好可愛

band架話one republic同imagine dragon live都係ryan同dan經常唱唱下消左音

Imagine Dragon我反而覺得ok 之前去完佢地演唱會9月再去Maroon 5演唱會 個對比出哂黎 Dan係好過Adam 夠氣唱成首 同mv無太大分別

不知幾勁

Dan一時時都會無氣

講live一定係the killersBrandon唱live正到

後期就係
全盛果陣都幾正

Lana Del Rey
不過幾中意佢啲歌 正係聽mv version夠

佢唱live ok 喎

aga

dear jane

調轉得唔得？蕭敬騰

聽左頭三句已經停左

屌

岩岩想講,唔知講乜音咁

佢個live笑到我

睇左上次紅館concert 覺得佢要warm up左先唱得好

本身碌音版本ag 把聲已經俾jessie j食曬
可有可無

Link?

雷克雅未克
兩個唱功難分高下

岩岩開嗰個演唱會唱到同cd一樣喎

mcr

係好事定壞事

五月天

一睇標題就知係周國賢

LANA DEL RAY

SMAP

Beyoncé

利申：屌細力d

我女神

Aga

Coldplay
我覺得好無氣

Lady gaga真心勁
Super bowl 51個show
又吊又跳都仲係咁好聲好氣

屌佢唱乜鳩

鄧麗欣
黃宗澤

不知幾好聽

有冇得相反

mv勁柒但live好正

avril lavigne

cd version永遠編到和音蓋過人聲

但佢一唱acoustic

chainsmokers

Justin bieber

冇撚得輸

E神陳

退步曬la

宜家啲band 比較重創作，而且有studio執
唔洗好似以前queen，u2果啲下下要真功夫唱，連合音都係後面幾條友即刻黎，點似宜家成日一到chrous就播把聲係background

好像龍live其實都已經冇mv好，但adam levine真係 點解可以咁多年都呢個水平

是但搵個唱開歌人都好過佢，呢條友用聲技巧係0

Yui
預咗俾人屌
明明mv入面把聲好好j但一到live就扯蝦咁款

李榮浩黎香港2次演唱會都有睇到，啲Live好掂喎

chris把聲本身比較薄 好多都係假音/氣音上

近年係有進步

不過幾正

好廢，完全係成堆唔la更既字

認真問
佢發生咩事？
笑到停唔到

惡搞黎 Mariah Carey都有個

第一次睇忍唔住大笑

不要再說了

又跑又跳又唱真係麻麻地 企定定係到唱好好多

李榮浩
aga
dear jane
林奕匡
五月天
梁靜茹

（偶像派個啲就唔數啦，數到天光都未數完）